[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(86) 比啲掙扎連登推

節目簡介及精華片段—#1
Item Support投票方法—#2
連登推投禮物list—#3
節目中字—#4
FAQ—#5
舊post及開post template—#6
#8至#50—連登推宣傳板

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

表演精華：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：文福

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴振英(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴智勳(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

N 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

毒撚 朴佑鎮 (BNM - 박우진 PARK WOO JIN)

唔後悔 李有鎮

噠噠噠 李俊宇

波兒 鄭世雲 ( Starship 정세운 JUNG SE WOON)

莎莉 李大輝

有謙 金東漢

雞仔 柳善皓 (CUBE - 유선호 YU SEON HO)

朋友 河成雲 (ardor&able - 하성운HaSungWoon)

English 林煐岷

吹水佬 尹智聖

花生友 姜丹尼爾

主唱 金在煥

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

中字ep6：
(1/3)

(2/3)
[url]h
(3/3)

[/member]

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

現在各黨主席可post金剛棒

真心話要加密

溫柔善良大哥哥

河•成•雲 하성운

HaSungWoon

所屬社： Ardor&Able

所屬組合： HotShot

身高： 高過160，矮過180

圈中好友：BTS JIMIN, EXO KAI, SHINee TAEMIN等

小哥哥髮型百變

齊瀏海得

中分得

三七分亦得

——————————————————

•PR•

•Eye Contact•

•It's meringue time•

•First Evaluation•

•BIL TEAM1•

——————————————————

河成雲加油！

你今日投左我未？

快啲投我一票啦

豆釘Samuel仔

簡介

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

出生日期:2002年1月17日

自介

打蛋

A級評價表演

請大家多多支持Samuel仔

Cover Justin Bieber嘅Love Yourself

Cover Justin Bieber嘅What Do You Mean

Boy In Luv 상남자

A級表演나야나

記得投票呀!

少女莎莉 大家嘅開心果

我有很多不足 在放送時亦可能表現得不好
但是我會更加努力展示更好的模樣給大家
在實力和性格方面亦會努力變得成熟 謝謝大家

自我介紹

Eye Contact

同金Samuel嘅Hidden Box

崩潰既Sally

打蛋

莎莉係片入面講過 佢希望大家唔好討厭佢
因為佢知佢唔靚仔 希望大家都愛莎莉啦

主唱私心pick

全能莎莎奪A

mission sally fancam

請大家快啲去支持Sally啦！！

stage one 達成感謝片

stage two 達成感謝片

請大家多多支持莎莉BB

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李建熙

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

打蛋

癡線勁可愛姐姐你好靚eye contact
wink足15次

錫錫

癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

pick pick pick!

鳩叫中槍推空氣
金泰珉 김태민

連登成名作，hidden box challenge

鳩叫！！！

中槍！！！

推空氣舞 + 至有型ending pose

on9仔都有成熟嘅時候，position evaluation - 怯

正正常常嗰陣其實幾可愛[/pink]

maboy應援投票

期待更多癡線佬表現

pick!

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴志訓

♬상남자

SAY WHAT YOU WANT！

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box

안녕 친구 야

第一集精彩表演

快啲去投我一票啦

咁多位早安 午安 晚安
每一日都倍住你既安安
安炯燮需要你既一票！

連登安安推
安炯燮

I WANT YOU PICK ME UP

身手敏捷 數百米一躍而下

仆街也比別人仆得可愛

雖有失誤 依然努力做到最好
眾人亦對其良好態度表示訝異

支持靚聲王安炯燮既就請坐低

眼疾病人努力不懈
踏上舞台展現自己

唔投我 我喊豬嫁

請唔好支持101死廢中 尹智聖 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19 ep3: 9 ep5: 3 ep:6 13

Cover Mission 十分滿分的一萬分

廢中團中字合集

1分鐘自我介紹

打蛋好bfable

忍笑Eye Contact

Hidden Box

歡迎各位加入批鬥廢中黨

請各位唔好投廢中一票

廢中IG: @ji_dddong

ENGLISH LAM 英文學會
林煐岷

話自己似草泥馬

自我介紹
林煐岷 임영민
BRANDNEW MUSIC
1995.12.25 23歲
181cm 66k O型

Eyes contact
點解要自行了斷呢？

BRANDNEW四子中嘅大哥

成為我的人

好charm又好qute又好bfable
快啲投票比煐岷啦
MABOY 送禮物

ONAIR 投票 - 投完文福再投隔離嘅英文 임영민
2차順位發表 12位 感謝支持

英文學會見

新post留名

Pish

樹懶軍隊召集

咁可愛有魅力既樹懶你捨得唔推？

快啲一齊入伍一齊推啦

應援投票

自我介紹

自我介紹片 中字

點解佢係樹懶？即刻同你經典重現

：누난 너무 예뻐

歡迎各位入伍

position - Right Round

樹櫴咁有舞蹈天份 您捨得比佢54등咩

請大家多多maboy投禮物支持樹櫴웅이

即使是原本的你，也已經足夠發亮

BNM四子同款

廢中x2

rbw講rbw
好撚可愛

白虎公主

白虎依個名真係好難聽好難聽
我可唔可以掟佢落山啊

條友膝頭做乜撚
是咪高得濟負荷唔到

首要狙擊佢

廢中留名

唔撚知咩秦國排名
不過見佢得19好開心

秦國 腩河熟喎

大口仔

廢到圖都睇唔到

沖乾淨 唔關我事啦

lm

垃圾留名

我驚公主掟左主席你落山先

屌想買機票飛去睇

個口擘咁大做咩比人睇到哂蛀牙
有蛀牙唔係諗住做idol呀？

搵工 番GS25囉

成日出街玩唔練習
坐地鐵掛住聽歌玩手機做低頭族

下唔係以為有人認得你呀？帶哂口罩咁 扮明星？

雍niel留名

可能唔敢見人

淨係識笑 舞又跳唔好又要爭center

李大口有兩個妹

樓上咁大張bam圖想嚇邊個

已買

萬能key

每日一屌 mnet你幾時收皮啊

莎莉岩行綜藝路線 條友啲表情唔識收

朋友

又諗起佢老師篇野
咩都叻咩都好 點鮮就係上唔到位
好想佢入到頭35好想繼續見佢

focus左係前面三個到

其實冇人識佢呀 邊位呀？亂咁衝擊心臟

一路屌文福一屌留名

新人留名
首先要狙擊你地嘅莎莉
再狙擊101兩大廢中朴聖雨尹智聖

同路

後面個個wfc

三大廢中 廢中line組成

上哂位

我賴世界級Rap

I'm laikuanlin

賴賴 c位 賴賴 c位 賴賴 c位 賴賴 c位 賴賴 c位 賴賴 c位 賴賴 c位 賴賴 c位 賴賴 c位 賴賴 c位 賴賴 c位 賴賴 c位 賴賴 c位 賴賴 c位

Hakunamatata 沙！

呢句一同條印度仔比較就高下立見

阿叉

싶어 싶어 싶어 싶어 싶어 싶어 싶어 싶어 싶어 싶어

他竟是男版周子瑜!!

好期待晟赫係amazing kiss嘅表現！ 肯定好多鏡頭比我晟赫講下由95去到19嘅心路歷程 同組嗰個center廢到得29 點解唔係晟赫做center㗎 明明晟赫係國民心目中咁有好感度 不過算 既然下集咁多鏡頭留比晟赫 我就唔同條廢j大口計

ME一早SAY JOR

廢j大口得個口 好煩啊佢

G持, 狙擊廢中人人有責

想食飯 想跳舞 想父母

上晒腦 好動人既詞 完全明白佢既感受

感同身受 佢真係寫得好好
因為我都係每日想食同瞓
佢啲詞真係寫到入心坎 我好感動
賴賴好有才氣 g持佢直上center

沉船

我等唔到喇快啲出直拍啦
我要J 得得以外嘅shape of you呀
仆街mnet，唔想其他人上位洗唔洗做得咁明顯，一到killing part就cut去觀衆度

最近一次追晒6集
簡單講下自己對唔同練習生既睇法
先講TOP11
其他下次再講！！

01 金鐘鉉 ＜垃圾
02 姜丹尼爾 ＜垃圾
03 朴志訓 ＜垃圾
04 黃旼泫 ＜垃圾
05 賴冠霖 ＜我老公
06 雍成宇 ＜垃圾
07 金在煥 ＜垃圾
08 姜東昊 ＜垃圾
09 周學年 ＜垃圾
10 李大輝 ＜垃圾
11. 柳善皓 ＜垃圾

新人第一次留名
最唔鍾意個印度仔
之前有第二俾高咗佢啦
印度仔憑咩攞第二呀
今次排名跌咁多抵佢死

轟焦凍巴打 識啲嘢

希望轟巴可以講下11外 依家TOP11得呀森一個 點carry成隊？

其實後面都差唔多
好多都係垃圾
安炯燮＜我ＳＰ
金東彬＜我ＢＢＣＨＵ

廢中朴聖雨幾時搵工

同安安搞 爽唔爽

爽 依加仲係處

Wuli安 有冇料到

認同你啲pick
不過唔該唔好侮辱安安
SP你老母親節
守護安安 人人有責

agger

安安係時空少年，唔準對佢有歪念

守護安安

下集舞王只期待wuli安帶住佢既伴舞出黎表演

都話搞到依家仲係處你話有冇料到?

個印度金毛仔搶咗佢個c位

我內心已經唔係了...

我們安的鼻子一定沒有動過
都是這樣

仲有甩甩展示歌唱實力

我以為碧咸黎

我屌曬你地老母親節
話咗守護安安

新人留名
其實由ep1開始已經開始cdrom不過唔敢留言
我推炯燮 見你地終於唔憎佢先敢出聲

哦呼

出現啦

出現了

希望會然金有謙預備過新一個撚狗用AC

安安真心飯

話唔定同伴呢

每日任務 炒車(1/1)

安安愛你

差少少炒

每日任務(1/1)

觀望一下先
廢事又炒車

日任大使：會然金有謙

“我才是元祖阿智勋阿ㅎㅎ"
"在我心中~~~收藏~~~”

其實我分唔到有幾多真炒有幾多假炒

駁唔到

就黎要mark低會然number

唔好咁啦...

其實已經記得

用陳

會唔會係咁

見到安安係預告話自己好幼稚 態度唔謙遜 覺得好心痛 明明安安就係毫不做作又冇機心！安安唔好唔開心啦 你一定會升返上5㗎！

wuli安安而家第一

be fd ok?

推你上center又點話

唔俾center少part就黑面唔練
快啲投佢最討嚴練習生啦

腳貼腳係咩玩法

狙擊

LM

사랑해~

菩薩怪唔得你咁瘦

要唔要入ongnieljin黨?

喂 尋日未叫咗你哋google囉

點解唔討論我講果尐

明燈？燈？

唔明咪出聲問囉

冇ac點問

為唔識燈點解嘅朋友送上周學橙

佢條友上台前一日會唔食野，因為怕上台面腫
同藝聲一撚樣

好怕醜啊 可唔可以唔好偷望我

都叫你地比心機讀書考上大學比心機上中文堂學多幾種修辭手法

我真係唔知講咩好

lihkg 101
話說個兩條黑線遮得幾好

你有無見過佛祖食野丫

笑死

我固定pick係轟巴

安安伸脷好得意

我係清泉
我連燈都唔捨得

而家電視望都覺得佢面太瘦
真人會點

星期日晚一齊聽下歌

做咩啫佢

咩係燈？Google搵唔到

開始對安安改觀
又有實力又靚仔 나야나咁難唱都升到A(￣▽￣)ノ

Daniel 攝褲腳入襪

好嫩

桂綸鎂？

咁多年都係得一個pose
一啲上進心都冇

好天然

捨得上水喇咩尹龍彬會然

豬仔黨個個都渣ga
一入夜就會忍唔住 好唔專業

彬巴

cd-rom你好，我係福壽愛美
請投我一票

小道話今朝已經返咗去入宿錄concept

黃點點

灰鳩 係咪即係已經得返35個

唔係 錄到一半先35

揀歌13號截 係咁常下時間 又白練

定係入去分埋concept再foul人再redistribute

唔係呀，係全部一齊練，出排名之後35以下嘅走

呢樣先係最慘
所有人都要練咗concept先
即使你最後會被foul

好殘忍

請g持美少女照橋心美

冇希望但努力練
我怕我嗰集會喊到收唔聲

屌岩岩先記得冇投到揀歌
不過算啦我呢啲微塵

唔駛怕 一定會

請為你專屬的少年養豬少年投票

想投第十九位哭泣男生
佢係咪第一round已經foul咗

屌

係呀屌 啲人真係唔識貨
赫赫最高

Mnet又做呢d 賤格野

練乜鬼丫 freeride左佢等比人革扯把啦

未必
親生仔

其實明知自己無得留低既人係用咩心情去練concept曲?

生命滿希望
今季啲排名打風咁 要相信用陳效應

今日先睇中字
金龍國好cute cute

雞鹿留名

單眼睇人表演態度好差

醜又唔夠人醜 又唔識喊 又無鏡頭wfc
憑咩同用陳果d比?

原來樹懶個名有起源架

agger係咪想學石佛入top11呀
諗下好啦

睇下人地MMO 2佬都特登坐開D
仲要痴埋去同人坐

韓妹投票策略 中位圈最危險
BTW 個乜雍幾時可以跌出11 唔好痴住我小賴OK?

好似好勁咁

成日黑口黑面

坐咗喺人哋組中間

攬攬

廢中怕咗呢啲廢青

好心學吓安安啲表情啦 成日西口西面

名勁有用咩 咪又係無人識

哇
我又要攬

廢中以為自己係wink boy
你係wink uncle渣

好嘈 聽到啲叫聲

雨豬

殊 收聲啦廢中

3首無限loop

淨係中槍都嘈到仆街

唔好同人講我地啲野

真係冇人識你地呀

東明

東明超好脾氣 比我實燥左

崔珉起有聲

G持宇宙CP

教主

成組都wfc

好羨慕條仆街秘撈撈到見到我女神冪冪

有曬心理準備

張文福 朴聖雨

尹智聖

朴志訓

金塞繆爾

sally 鹿

周學年

雍

坐唔穩

連登推撐住呀

快d星期五啦

河成雲

既然冇鏡頭就比大家幻想下先
個台會唔會係vocal最嗡耷個組？

咁先易r到鏡頭

潭好開心喎

個單眼佬又撩鼻屎 想點

成日撩鼻屎
明明呢個係小賴嘅position

邊個話我冇貨 搵緊黑材料休息吓

成日唔練習走去唱K

：你條仆街要我hard carry

用陳望見ren嗰樣
ren陳cp最高

成日黐人地搏上鏡罪證

成日淨係想瞓想食想hea

等我仲以為佢咁有錢買NMD

鹿仔今集d鏡頭少到 唔知有無一秒

扮得意扮到成個弱智
學吓賴森點笑啦

對比丁田
千幾蚊一對NMD真係濕碎

英文

抵死啦無料到唔播佢

係呀 成組都wfc
洗乜整咁靚

睇佢着黎着去都係果件牛仔褸就知佢梅到仆街

屌你咩 [size=3]睇到都打冷震

得煙仔廣告，邊有錢

雍niel 今集d反應真係笑到癲

痴完center痴winkboy
呢隻長頸鹿真係成日痴落啲人氣高嘅到

畫家甩

唔係成組 係個大口仔姐
晟赫係組內legend mnet點會唔care呀 等住睇佢特輯

唔識唱歌爭vocal
搞到後面冇得唱好慘

想聽金成利唱多次歌

我以為得得黎

點解仲未有人改D點點做金幣

有無人去買豬仔隻豬

莎

自己改啦
派大星你都改到啦

好耐喇喎
未播我已經買咗 之後有巴絲都有買
嗰陣仲有係post講

醜輝
都唔知係咪呃9人

淨係影到名 樣都冇

唔好咁
七十幾個post之前 睇唔到係正常

垃圾老屎忽係咁

唔係話賣哂咩個陣

點解臺仔英文會咁好

有名咪比多左你

嗰個夫人未入嚟咩

HI YANKI BBG！！！

到時有鏡頭 怕你唔想要渣

老屎忽對老屎忽仲垃圾

[/quote]

sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo sipeo

覺唔覺小瀆好SWAG

小瀨

又R friend
不過呢個排名低 冇乜點同佢影

If you need me I will still be one last good man in your heart

又有新名

出直拍我要瘋狂丁有謙件背心仔

有D驚出左直拍盧得得會升

一齊呀屌 我要睇跪地part呀

no matter what changes
my face sipeo
my height sipeo
my style sipeo
my life sipeo

唔出都升硬，你真係唔洗驚

有乜好驚 你荒佢唔升咩

奶呀奶

唔好bin我 當我眼殘

舞王實升ok?

冇bin啊 講開啫

又睇返啲後記話樹懶喊

俾mnet cut左

盧得得 跳舞咁勁
一定狂升啦, 升到出宇宙,升上 第一位 做wink 月亮人

果件垃圾廢老 拎第六 仲咁開..心....
等睇你排名又跌

連啲center份量都cut曬
明明咁努力

月亮人

moon boy

自己唔可以update SNS就搵老師update

出貓

連登公投
moon boy 正皮
wink boy 負皮

陰濕狗 利用個老師突顯自己塊臉細

真係好細

手足直線呃正皮

咁矮做乜idol啊返屋企啦

一咸就上位㗎啦
rbw冇課金 梗係要cut la

LOVE4隻字
係咪想揀第4首歌
好撚陰濕

不嬲努力都係冇用㗎啦 係佢自己唔識踩住人地上位、唔做啲野爭分量 冇得怪人

做好人冇好報

想做正皮王

強揀position一入到去大叫 BoA個樣勁不屑

覺唔覺近排突然多返啲舊飯拍 係咪連啲站都覺得佢就嚟走 可憐佢 放返出嚟

好單純不做作

有得收好收啦 遲啲連相都冇得你j

G持我做正皮王既請坐低

一定會升：
金龍國/洪唔知乜/英文

升到火箭咁既：
盧舞王

一定會跌：
東腎/黑絲/甩甩/菩薩
（因為菩薩係1位 覺得其他人直拍一出未必維持到）

跌到仆街：
豬仔

亂入

完全唔明得得有乜吸引力

黑絲已經無得跌 佢最尾

維持最尾

我見有人話佢係青夏

痴線咁on9!!

而家韓網連同菩薩有關嘅comment都有幾百負皮

邊個係洪唔知乜

Keep住呀黑絲

點解好似好快完咁

JR應該唔會跌好多既 今集菩奶 奶d fans會比埋票佢

Dancing king(老江湖）

老江湖

阿年 基本上行緊莎莉舊路
之前好多人都以為莎莉分組冇咩好黑
事實證明咗泡妹係理撚得你 收番啲票

黑絲加油 一定要keep住

跳舞好撚勁喎佢

舞王你都黑 ？！

好有同情心露宿者有熊仔啦

真心唔記得佢真名

洪殷基

仲要好有領導能力好過jr好多
見bnm毒撚做唔掂leader 去教隊員依一點已經值得升上太空
仲要教安安rap 安安先可以拎隊內第一

你地鍾唔鍾意佢我覺得佢份人都幾好

Wfc

Ok啦 冇乜黑點份人都幾真

豬仔有熊仔片睇啦屌！

無感啦 冇話特別唔中意

等睇露宿者拍片感謝捐贈熊仔保暖

正正常常啦 吸引唔到人留意佢但係又冇黑點

快啲投文福

唉屌本身仲以為莎莉係出就預定組

排名跌到仆街
錄影唔敢再出聲 縮埋一二邊
笑容都無埋
諗起就灰

豬唔可以唔笑
佢笑果種開朗真係101獨一無二

屌 日日投文福都諗起開始嗰陣話要比餐車佢
好撚對唔住文福

生日要全班同學幫佢興祝以為自己邊個

豬仔姐姐想守護你嘅笑容呀

以為自己大明星 真係大撚曬咁

韓國好多人話緊阿年?
之前見到有post 話係惡魔剪輯

扣撚住哂啲票真係好仆街

條友狗種黎
無PART就發細路仔脾氣扮唔識跳
一加番就極速練好
最尾仲扮蟹幫人講好說話

因為唔係第一所以掩住喊呀？

未出道就咁囂張
練習生咋你

韓網有人話 不過理解到豬老江湖既較多

舞王條片Naver過左今晚會唔會個百萬view?

：收聲啦阿叔

頂多咪少咗路人票 年年由第一集開始已經係依靠鐵粉票啦 如果唔係一直神隱點會仲衝到top11 預咗會跌 但唔知你講嘅跌到仆街係指幾仆街啦 不過我覺得個性質同莎莉唔同 輿論風向都唔同 而且莎莉係由2-3名開始跌 跌極仲有top11 年年係9-10 跌個兩三名已經即出top11 所以個感覺上逼切啲啫

不負責任預測 唔使咁敏感
我都想雜誌四子一齊入11

我覺得59個人就應該要開始一人一票

實係啦 唱歌又唔係勁過人

請問邊到敏感 我都預咗

屌 係咪即係唔會再黑文福
有啲感動

佢撞正清票之後 唔好彩

希望會多返啲人投

文福好唔專業咩

11票路人仲係大影響力
豬仔嘅路人票主要係聽過個名 11個位又有剩 順便pick埋佢
但播到依家 唔少練習生已經上位 11個位都唔夠
就算第六集播完唔反感豬仔 手上原本豬仔嘅票都會去到其他好感練習生
一來一回個排名就跌到仆街
第八集我放棄live 驚自己心臟病發

有無人覺得瀨冠霖好似MARIO?

都唔奢望啲咩喇
見到少咗人黑文福，知道文福有幾好就已經好開心

見好多人仲係覺得佢高音少少就話佢唔岩做RAPPER

wuli小賴就係小賴 唔係啲咩character like mario！！！

呢關要睇年仔票倉10代妹頂唔頂到

關於佢點解跳錯極都係一個位

圖2翻譯：!!雖然是學習稍微慢點的孩子但是是十分努力的孩子真的就是其他事都不做，練習特別認真的孩子啊其他人在玩的時候看電影的時候結交朋友的時候，在cre.ker的練習室裡只專注於練習的孩子！請大家理解一下！讓增加份量結果卻是惡魔編輯

圖1翻譯：看到學年父母親的好朋友上傳的文字，所屬社那邊也認證了學年只是學習速度稍微慢點但比誰都努力去做的孩子啊可能是學習的慢點，但過程卻被塑造成好像是不去學習舞蹈跳錯的樣子

虛火CP

收皮啦肯定跌 抵死

Cut走洪前面個人名 連係咪話緊佢都唔知

都係嗰句 返鄉下餵豬

10代阿妹撐住

魚魚先

一齊聽下東賢唱歌

年仔學野學得慢好似由一開播loop到而家
但見佢BIL同今次正式表演都似模似樣
應該係努力型，不過剪到咁
屌MNET老母

諗起佢地依家要入翻宿練concept
應該係件衫前面都會寫住自己而家個實際排名
諗起跌到仆街嘅可以有幾灰

係咩

上季係咪都係咁
Mnet真係鐘意做仆街野

啲本身上位圈既見到19果個排名 不敢想像

三秒仔 已經唔敢想像佢要痴住個排名嘅感受係點。。。

唔覺安安好真誠咩？韓妹啲票真係穩到仆街 只係啱啱清票 好快就會升得返

正到仆街 求用陳效應顯靈
捱多round

其實安安真係好勤力
上次跳完10OUT OF10一路練到依加無換過衫
涼都無沖呀陰公

痴撚線
佢應該真係可以穿越時空

未住 未到第二次排名儀式都係貼住第二先

用陳美顏盛世 大陸妹唔識欣賞

秦妹就識嘢

木蘭龍

用念力屌死你班仆街

套嘢勁好睇
之前啲post已經吹奏過

睇過幾集就冇睇
完全係靠七仙女carry成套劇

有睇 g持用陳進軍秦國 揮低曬佢地

笑撚死

笑咩呀你，笑笑笑

Ren都無鏡頭

笑中帶淚

mnet連mic都冇俾ren

唔想撈咪返鄉下

泡妹諗咩真係冇人知

嘟嘴唔夠安安可愛就咪嘟啦

跌到仆街仲笑得出

MNET

Lm 好忙幾日無上又推左咁多個post

而家條片同直拍有分別咩

ren同隱形人冇分別

仆街 彬巴放大絕

彬巴夜晚放催淚彈

屌漏咗朋友 捧朋友既隊友盧舞王

仲有 懷疑根本冇人可以拎到餐車

佢maboy條line可以打倒褪，好神奇
NU'EST幾個都唔知點解退後咗

佢鍾意點做個數咪點做個數囉

d人投投下轉哂會
票源分散
應該無人一直投同一個練習生

仆街仲有尹龍彬第一份禮

其實係ren r 用陳鏡頭

我日日投投十幾個喎 有啲見佢幾慘唔識都投

點會冇

無㗎啦無㗎啦 mnet咁孤寒

恭喜mnet收視節節上升

呢個唔係一人一日限投一個

又要扣又要柒
孤寒唔好比人知啦

Mnet幾撚時先拍片
就黎foul人都仲未有
仲有之前59人新片又係影都冇

唔明點解on9到咁嘅人可以冇鏡頭

因為大家都又要屌又要睇

唔睇點屌

日任 屌Mnet

到底有幾多人有認真睇第一頁

英文個勢

有個勢有咩用 mnet都唔撚送野 只會停咗係度

睇下邊個負責教佢唱歌囉~

好想聽春日呀

其實佢一個禮拜有2千萬票都算正常

16號聽多次得唔得呀

C位

正想講用課老豆老母應該課左金 好似之後派傳單咁

其實應該係每組第一個揀個個就有mic
我見到有mic都係排第一

oppa第一個揀Shape Of You都無⋯⋯

鬼叫你出過道

有啊

Cap到學撚成個低能仔咁

朋友同得得好似都出過？

Wfc啦 得得與他的朋友

舞王得得同佢保鏢

我都係睇produce 101先知有個組合叫nu'est

盧舞王naver no.1
靈魂舞者與他的伴舞們

我仲記得佢地個陣出道首face係YouTube算係好多views
個陣Bts都冇佢地咁多
但唔知點解之後flop成咁

出道個陣知道有個叫JR
同我本命Jr.撞名
所以好記得

當年佢地同BAP一出道仲紅過EXO......
但之後就

啱呀

最右個個乜水 乜bil1組唔係得6個人咋咩

唔知呀 有無手足識佢

入去拉高平均年齡？

防彈嗰陣未出道

REN個LOOK個陣點都會留意下 明明好出位

拎bts出道同nuest比係乜野一回事

我知啊
我指出道曲黎講
防彈出道都唔紅
Nu'est係12年個時出道既咁多個group黎講真係好爆

咁我應該攞返Vixx,JJ project,Btob,BAP黎比

我個陣真係以為係女仔，即刻search佢

佢嗰陣好l多fans

叔叔飯

靚過女仔

想同白虎

其實班仔知唔知最新個排名

個post係咩事？你講nuest一件事 提其他做乜春？

知啦，今朝先入宿

會唔知咩？

但係佢地錄個時又貼返之前個排名 心情好矛盾

俾著我知自己跌出11實會成日都冇心機練習

samuel

目測4米

安安一定接受唔到自己又跌

有謙killing part 自帶模糊化功能
睇得好清楚呀，多謝你呀mnet

wuli安安可愛嘅小嘴

如果一開始個舞台係咁排位咪好囉
每次諗起oppa完美地比舞王遮住
真係好心痛

咁舞王咪俾人遮住晒 邊個先係c呀依家

我屌 幻想到個畫面有幾正

我接受唔到

舞王咁高洗乜驚

用陳c位wor

會轉既我相信
唱歌老師會好似上次KAHI咁講
你(是但一個)做C位更漂亮

係樂華本身個扮cute太柒姐

得得and dancers naver 破百萬

聽日就有直拍喇

聽日就要對住個mon奶呀奶

屌mnet老母
都唔知聽日幾點先出

今次係咪話兩點出？

mnet會準時咩

聽住先都好
上次成班on9仔等咗成粒鐘，全個post都係有未呀有未呀

講兩點就預佢三點

係上次一出就出bil1先
無屌到mnet咁勁

聽日第一條係用陳我真係屌佢老母

唔係香港時間5點咩

咁就當六點啦

幾點都全日F5
mnet最鍾意撚人

唔會真係去咗個廁所啊嘛
一剪啲人既位都唔同埋

練練吓要去廁所都係你唔啱
邊個叫你飲水

理得你出去做咩
你隻手掂到道門咪你唔啱囉

咪係 發細路仔脾氣

練習就練習，去咩廁所
懶人多屎尿

幾夾

繼續狙擊

自己個名都講錯 人地咪投哂隔離嗰個囉

隔離嗰個自己又唔爭氣喎

兩個人票加埋都咁少

廢青搭地鐵坐到咁阻住人
扮腳長

次次見佢搭地鐵都係坐
死廢青連讓座都唔識

人地講要揀靚仔做center就衝出嚟認
都冇人話你
人地講厚粉WB咋

之前會然年仔話我冇貨 我未發功咋
狙擊係持久戰 要講多幾次令其他人上心啲

右邊兩個都好鍾意出風頭
好似最左咁沉實就好
上台先默默露排骨嚇死你地

每日一屌 仆街mnet幾時收皮

死廢中成日嘈生哂

陰險攻心計真係有樣睇
扮天真一眼睇得出
唔似得安安單純不做作

左邊見人地第三又R friend

啱啱搵到原來條友同689同名
唔怪得都係咁cheap

咁大個人仲拎住公仔瞓教

依家係咪年仔話下你都唔得先

個畫面又幾有趣
垃圾廢青黑煩膠廢中面

廢中講嘢唔好笑唔駛比面
呢次我撐垃圾廢青

唔係 我仲要同年仔你合作狙擊

廢中特登企起身等人攬佢

Samuel揀左get ugly見到winkboy個下 笑到仆

狙擊手友好

唔專心返學掛住宣傳
太大野心

仲要唔搵孝子一齊錄
自私

得49唔開心呀？呀唔係 54先啱 做定心理準備遲啲foul硬你 最後一集諗定有咩想講吧啦 不過你唔會有鏡頭 可以慳返啖氣

成日周圍r fd博鏡頭

抵你俾人惡剪

唔緊要啦，出道後再開過

應該係
有既話真係好難忍手，不過開個新又話你知咩

個頭去咗邊

見到就諗起無頭東宮
諗起無頭東宮就諗起陳妙瑛
諗起陳妙瑛就諗起...

如眼睛可分對或錯~

暴露年齡系列

罪魁禍首係聖雨b

輕鬆三點鐘
今日下午茶 元倬bb

推到聖雨b睇到

每日都要支持盧舞王

一同其他人比較就高下立見

莎莉真係跳得好好睇

個嘴乾到咁 睇到好唔舒服

老鷹展翅

好想嘔

個口肯定好撚臭

小妹失戀 發夢同oppa分手 有無人可以開解下我

wfc

Pmed

金jr講野啲語氣真係好撚Q

你好快搵到嗰好似用陳咁完美嘅男朋友

我有好介紹 你係咪貓奴先？

最憎貓 有無其他介紹
Ps 鍾意雙子座既男仔

屌 bam

阿生你邊位

快啲出直拍啦

佢講野好似小朋友 同rap把聲差勁遠

死毒撚

過咗3點添 唔記得報時

3AM再放過啦

推一推依首歌
幾好聽
依幾日先發現

見人地冇人氣就保持距離
遲早一齊foul

推！

又同人扮熟
放隻手去雞仔大脾度

前面個個仲要post埋相foul咗都仲扮友好

人地表演佢係度訓教

龜仔唱歌

屌
我唔識分

佢編曲幾正 mix到有啲似Disclosure嘅feel~

最左嗰條友糢咗都覺得個樣膠
利申冇追開

3秒又染番啡色
認到文福同朋友

呢度有人推佢？對唔住走先

呢啲柒頭都有人推 唔撚係掛

啡色back

呢到推Ongnieljin同丁屎田

遺珠

仲有wuli安奶

唔識佢 依度主推小頼同樂華line

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

唔再係keroro

希望你以後都開開心心

係咪太多負評即染

比工作人員認錯係FOUL左果個
次次都要拎身分證出黎好麻煩
所以染番
聽朋友講的

focus 咗係得得得到

mnet冇咁好效率

心中有得 睇嚟你係得黨喎

白頭咁靚仔又柒番黑?

一夜白頭咋
你估佢染既咩

邊忽靚仔 個鼻肯撚定整架喎